各位 DSE 同學你地好，我今次想勸你地唔好揀工程

你地四年後先畢業，預左到時搵唔到工逼住要轉行
要讀就黎 HKU 讀，再 take 啲 bus 既 electives，畢業輕鬆轉行
其他 U 畢業等做 Sub 仔 日日返工比人屌老母，慘過食屎

真係屌你老母鏗哥
呃鳩哂d 人讀工程
科科都比你吹奏過哂
依家竟然叫人唔好入工程
良心發現啊？

CS 仲讀得過

你出少句聲當幫忙啦
好多細路就係因為聽你講而走去讀工程，
最尾讀唔黎，白白浪費哂啲青春同幾年既光陰
你過唔過意得去？
讀degree 還可以tran,
讀ive 果啲就白白冇左兩年時間

柒頭鏗

你係太睇高我，定以為連登 = 全世界呀

行行都俾你吹起左

賴

屌你老母

點解唔好揀？

同意

3000 人爭唔夠 100 份正常職位
其餘做狗

屌你早幾年伏鳩人揀電機，又話ive升返上去好撚易 係呀，早幾年你讀緊果時咪易囉! 之後比你推撚爆晒，就算3.5/3.6想讀返EE都係得r大 ugc就淨係得電子/其他垃圾科 同埋gpa好撚高，升得返poly EE又點, 唔撚係first hon果啲都入唔返大公司要做sub仔，做到隻狗咁又比人屌又無補水

一早講左唔好讀工程

係 IVE 派得鬆手先咁多人 3.5 無書讀
我個年 3.5 得不足 20 個，而且全部有書讀。
工程行除左做 Client 都要比人屌，你肯定你當年無入工程，係其他行業唔會比人屌？

鏗狗

in潛龍哥we trust

做工程真係辛苦加大壓力，同時又唔一定揾倒食

利申：我做緊

我比你水左入engine
讀到year2
依加點算

抵死